白金漢 都會在這邊

無人可阻你 衝向前
然而假使有天 當天國都太亂
我在這邊

故事在這裡結束，讓我們失散於遼闊天地中。